泛民唔該你即刻做野：永續連儂牆

泛民你贏左係靠咁多位既努力，甚至犧牲，唔該你即刻做啲野

我自己覺得每個區整個大型連儂牆，甚至每個細選區都要整一個小型連儂牆，政府唔可以拆，繼續輸出革命

捐錢幫義士呢啲就唔洗講，一定要做。大家不如諗下仲有咩簡單快捷嘅野泛民要即刻做？

推

你大勝係因為手足嘅犧牲，你忘本落地獄都唔夠

push

小學雞訴求

繼續文宣工作，明年重有立法會要打

咁你覺得呢？大家brainstorm
利申：唔太識區議會短時間可以做到幾多

推
實事

同意

連儂牆係民間自發架囉

想屈大台？

真，睇票數我地未必立會贏緊，佢地仲有功能組別

我意思係要佢地要求政府唔可以拆，咁最簡單唔係應該整一個足夠大嘅地方俾人繼續做，而政府唔可以拆咩？有錯請指點

僆儂牆真係要搞

我係覺得呢排每次文宣痴曬野，一陣間就俾啲廢老藍絲清潔工人拆曬好慘，最快嘅解決方法我覺得係由區議會用政府資源整連儂牆，咁當然呢個set 死左個位係有壞處，如果佢直接通過唔可以再拆文宣呢條例就最好啦

只係要求佢地比個平台出黎，內容係我地決定

正如連登只係一個平台，而唔係大台

繼續輸出革命

係，我就係呢個意思，多謝你幫我解釋

請義士做助理，應該有幾百個位。

誤解左你意思唔好意思
不過我覺得連儂牆本身意義就係撕一貼十
本身就係抗爭模式
唔需要變相規範

呢個一定啦

係，我都擔心咁樣係會set 左啲rule 限制左佢，例如限死地方同可以痴嘅大小同內容，所以如果佢直接叫到政府唔俾再撕，咁當然會最好

推！
繼續文宣俾銀髮族
仲有好多銀髮族未必下下識上網，
連儂牆就係佢地嘅網絡

原本係反建制既野最好係唔好建制化
遍地開花

勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

一定要永續

永續連儂牆

支持永續連儂牆

Pointing out the fact is ok.
don't force them to to anything. "Adults" do not like to be lectured!
Most of the Fan-man are "older"
Pace may be slower...
Method may be different.
BUT keep pointing out 1 ) the principle 2) lots of people have put in their life and effort during the process 3.).....
Hopefully they are thankful and show their gratitude in actions!

你要明白 一搞到要 official, 你貼得人地都要貼得 按而家民間 mode 搞仲好

牆就每一個地方都係 但辦事處門口都可以市民 自發 議員又可能唔會拆既呢
會折就

可以一試

都可能係嘅，岩岩上網睇到叫全部贏嘅去圍poly 救手足都不失為一個好行動，不過泛民啲老野會唔會去又真係一個問題

本身都可以週圍貼既
佢應該起個叫資訊站 俾其他地方既非同溫層睇

今次區選顯示民意重要性，乘勢要個民意表達區唔過份吖，又可以做景點
(上月去台中順道去埋連儂牆)

支持
每區建抗爭者像

如果佢地連小學雞既野都做唔好
點成大事？點繼續抗爭？

投呀

Popo見到Lennon wall又唔拆得

推啊

小學雞? 比人發表意見唔得?
事實上社區好需要呢 d 地方減壓.

要求各區將特定位置合法化連儂牆
唔可以比藍屍搞鳩！

推！

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

呢個建議好
好過起大白象

真，最近香港同大陸條界真係開始朦
係見到連儂牆先覺得呢度係香港